有無人申請持續進修基金過程好煩覆？

有無人2019年讀完啲課程、再申請持續進修基金claim錢？申請過程複唔複雜？

唔複雜
有cert同個Course 合資格就ok

———————————————

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

還好啦
填表，上堂，考試pass

btw 係繁複